屌你老母NowE

未買嘅千其咪撚買
特別係部閪機頂盒
一到六日就嚟壞
屌你老母